Kaibas Tõnnis Läne ja Kaweri wallamees Andres Priller et neil on iggal ühhel 1 leiwa terri kott arwat 6 wakkalene weski peale ärra kaddunud, nüüd on üks kott järrele jänud, nink ei perri kegi sedda kotti.
Wastutab möldre pois Michel Mäggi Waimastferest et Andres Priller on kül kotti weski peale jänud, nink tahhab sedda kott assemal anda, kellega Andres Priller rahhule jääb, agga Tõnnis Läne on keik kotti ärrä winu, mis temma on sinne tonud.
Jaak Tück tunnistab et 11 kotti on weskile winud, agga kui palju on tonud, sedda ei tea.
Kohhus on arwanu: Sest et Michel Mäggi issi tunnistab et Andres Prillerile on kott leiwa terri weski peale on ümber wahhetud, saab se järrele jänud kott temma kätte antud ja Tõnnis Läne peab rahhule jäma sest et temmal tunnistust ei olle, et kott on weski peale ärra kaddunu. Lubbab Tõnnis Läne suremba kohtu minne.
Mart Weinglas XXX
Mart Kongas XXX
Jaak Muandi XXX
